干地撐高圖爾斯︰佢係最佳劊子手

車路士在周日不敵阿仙奴失落社區盾，罪人之一肯定是有份主射12碼的門將高圖爾斯，不過領隊干地力撐他是陣中其中一位最出色劊子手，絕不後悔找他主射12碼。

阿仙奴射贏12碼捧社區盾

高圖爾斯令人意外地成為5位主射極刑的其中一人，但他的射門一飛衝天，加上前鋒莫拉達亦射失，令車仔失落錦標，干地說︰「高圖爾斯在訓練中證實他是其中一位最佳劊子手，選他踢絕對正確，不要忘記莫拉達是前鋒一樣會射失。」

同時間，干地同意莫拉達今場表現未達預期︰「他仍需付出更多努力，畢竟只與我們練習了一星期，體能和足球理念是很重要一環，這對魯迪格和巴卡約高也一樣。」()

聽得20分鐘

一個係飛機 一個係俾人救到

係咁單打morata

係 之前又話最想買個個係kane
其實係咪被油王 逼佢買達仔

達仔係咁中槍

不要忘記莫拉達是前鋒一樣會射失

干地同自己隊d前鋒有仇？

plan a係lukaku

lkk matic go mu
丹路 walker go mc

仆街仔干地 我達有咩得罪你呀

廢

Cech條間諜掂唔到

龍都唔中

轉頭又不和

Courtois is one of the best players to kick a penalty. If you have a player that shows you during training to be one of the best, you pick him to shoot a penalty.

‘Don’t forget also that Morata is a forward and he did the same.’

Cls 干地係咪搏炒
咁貴買個前鋒返黎
三日就單打佢一次

睇好達仔carry 車

干地痴Q左線

快啲不和啦